黎緊仲有大量抗爭，但記住，唔可以有人死

其實今次好明顯係政府同市民對賭。賭注係香港人既性命。
原因好簡單，今朝有警太家屬打上電台phone in, 香港政府係等緊一個警察死，然後就可以名正言順咁開槍，甚至宵禁。
記住，抗爭可以，但唔可以有狗死！
而當警察因為驅趕示威者而死，成個運動真係可以停。之前既義士既犧牲就白廢。
可以好似沙田咁，但唔可以死警犬。

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

綁上鐵馬做盾牌

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

香港人應該都唔鐘意見到有血嘅場面

大家都唔鐘意見到流血衝突嫁嘛！

b

記得做好準備先出去呀
升裝呀

出嚟咁多次 係都要人提嘅？

就咁死左便宜晒佢地
要拉晒佢地去坐監 獄中懺悔渡餘生

推

麻煩大家傳比其他人知
好緊要

我冇野講